永遠不要止步，只有我們這代可以打垮中共

相信大家都嚮今次運動(革命)當中見到final boss係中共
一日唔打低呢個final boss
轉頭第二日就搞鳩返你

我地香港人係對抗共產黨既最強民族
一定唔可以退縮
否則下次必比新疆更慘

五大訴求
缺一不可

但打完呢場仗
就要繼續推翻中共
否則中共禍害延燒全世界
香港既安定亦只會曇花一現

對住新世代毛澤東
我地要做既係
永不放棄！
奮鬥到底！

呢個理念正確 但唔好咁驕傲住
討論定都係好

推

態度正確

共匪70大壽前絕對唔能夠停
一停我地返唔到去呢到

無撚有錯

八十後表示非常感謝

有無可能最後由香港人統令中國，做埋國家元首

慘過新彊

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Yes. 不要香港變新疆！

叫國師做埋中國臨時大總統

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

香港無打第二次反送中既本錢
今日讓步 萬劫不復

今日攞唔到我地要既野，聽日死無葬身之地

機遇只有一次，好好把握。
想再有咁嘅機遇難了。

貿易戰 台灣大選 G20 林鄭喚醒香港人
咁既機會百年不遇 注定香港人一定會贏

係，全靠我地00後
10後已經係新移民

push

被選中既一代,

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

幫推！輸出革命返大陸！

五大訴求 缺一不可

自己唔打
若干年後自己子孫都要打
不如自己負返責任

希望美國繼續對華強硬拉

Push

Tuiii

推推

成個中國分裂最好 無必要統一

乞求大家唔好再side track😭😭d 狗係好撚賤 但同時都係腦殘 所以大家唔洗再曬力同時間係d低級物種身上
對準政權 先可以清算警狗
唔通你估港共政府會講道義咩？佢地唔掂 就即刻賣曬d警察啦

有一點唔認同，唔止我地呢一代可以。
而係 即使我地呢一代唔得，我地香港人世世代代都唔會忘記要推翻中共。
就好似猶太人唔會忘記佢地信仰入面神所賜予佢地的土地，最後對抗成個中東並立國。香港人一樣世世代代唔會忘記香港人既精神，一定會推翻支共政權。

毛澤東s在香港

Yup